acer swift 3 57-uq 一問

大專生優惠 5498
想問6000內有無更好選擇

唔打機算係咁 10代 落黃金買多條ram睇下有冇sale幫你啪埋落去

啫係落黃金搵咁上下款 講漏

Acer不了
不怕大陸牌子買聯想小新pro 13.3 16:10 AMD版

呢部i5 1035g1 係咪比大路 8265好呢
但係呢個價錢又小見用到1035g1

一個10nm一個14nm，有新揀新啦

十代u14nm+mx250 定10nm好 聽講10nm內顯麻麻
會打普通game

本身6000內都傾向呢部
係想睇下有咩機推介下
因為見hp Lenovo 都要7xxx先有1035/10210
但係自己用又無咁高要求 都係一般文書睇戲

如果打機咁應該揀返有獨顯嗰部啦，一定唔會後悔

見到acer swift 3 有i71065g7又有mx250